重申！冇警察比人打！市民係制服一名恐怖分子

7月14晚一批懷疑冒充香港警察嘅恐怖分子衝入沙田新城市廣場，現場市民英勇抗敵，成功制服一名疑似恐怖分子。
該批人士穿着整套香港警察防暴裝備，但沒有任內委任証，更用上反光膠紙、反光鏡遮蔽樣貌。於突然衝入新城市廣場毆打平民，製造混亂。一批市民聯手制服其中一名恐怖分子

推

其實唔sure係咪警察

懷疑冒充香港警察嘅恐怖分子

push!!!

恐怖分子涉嫌冒警同打人，廣大市民合力制止

原來係咁

軍裝係必須有NO.
便裝係必須有委任證
軍裝冇NO. 便裝冇委任證. 襲乜警?

push!

無編號又無證
點知係警察？

無委任證
無人知佢係咪警察
好大機會係冒警 犯罪者黎

哦
講返比啲遊客知先

嘩，啲暴徒裝備咁撚pro, 印埋police 冒警。有冇拉到

有記者片段拍到新城市廣場保安帶頭引入恐怖分子！

屌isis黎既 冇委任證

push

香港不嬲法治社區 好撚憎暴力 但係呢班冇委任証既市民 持有攻擊性武器 真係好危險

我睇唔出邊一忽似警察喎
只係見到疑似武裝份子
市民保護市民

該名人士應該係暴徒

無證據顯示為警察

推比各大傳媒

會唔會係 ISIS

不切割 冷處理 無條件支持同路人

冇警察俾人打

無Number cosplayer黎既姐

市民行為英勇 應該拎媒市民獎

咁大件事 我要報警！

其實有人著埋件背心冒警真係好危險

香港警察 縱容恐怖分子可恥！

冒警抵打

勁喎
呢班恐怖分子理論上係最top嗰班喎

恐怖分子疑似扭斷市民手臂

果件係觀察黎 唔係警察

agger

冒警可恥

如果有議員敢開記者會講依啲事出黎
我一世都服佢

冒警啊有人

市民十分英勇
成功制服恐怖分子

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

市民維護社會秩序

屌你老母 無委任證 扮警察叔叔？ 呢啲扮警察嘅人一定要制服

推
又無帶委任證，又無啦啦衝入商場打鳩市民，點知係咪冒警

恐怖分子PISH

[ 文宣 ] 長輩圖3.0 或可徹底改變局勢

Push

無證又有武器重要追打人 緊係要保護市民安全啦

冇委任證
仲唔係冒警

正當防衛

死黃屍冒警

一定係

聽人講係便衣內鬨

我無野講

市民制服暴徒

無冧把點撚知你係咪警察

多謝香港巿民挺身而出

好驚呀，原來有咁多恐怖分子

香港人互相幫助

香港市民都好熱心

有份扔野嘅同我入黎！

無證架，容咩易冒警

7月14晚一批懷疑冒充香港警察嘅恐怖分子衝入沙田新城市廣場

都冇委任證，點知佢邊個

冇委任證邊個知係警察呀？

唔遵守警例邊個知你係警察呀？

冒警人士被打

想問下被人打個位人士點證明自己係警察？

有人冒警!!!!

好驚呀

要頒好市民獎先得
好好表揚見義勇為既市民

啱！

快廣傳真相

佢件裝可能係淘寶淘

做得好

恐怖份子冒警可恥

只係有市民制服冒警人士

有人冒警

會唔會就係傳說中的外國勢力？

完全合理

警察又點會冇委證呢？
警訊教市民要好好認清騙徒，果然，騙徒的手法層出不窮

就沙田警方遇襲及斷指之事宜回應各界之方向

集中推依個

我冇野講

人哋坐喺度都打9人哋個頭真係抵撚死

請廣傳

扮警犬，抵打

真警差會遵守條例 唔依警例衝入私人物業應該真係恐怖分子扮

係啊 冒警咁嚴重 又有槍一定要好好制服佢

離撚曬大譜 冒警都得嘅

咪就係，無委任證，q知佢係警察

推！你地冇做錯到

冇證肯定唔係警察 警察點會冇證
政府應該頒個好市民獎俾佢地

推呀

推 無委任證 點知你係咪警察！而家好多暴徒扮警察 仲蒙哂臉

推

理應廣大市民係要將呢單野咁樣定性

香港市民做得好

佢張證呢?

我冇嘢講

示威者幫佢咋, 自己響樓梯仆親咁唔小心

後面果個咁似黃X澤既？

ISIS

真正警察唔會攞住支棍追住人打

係會保障在場警察，示威者，記者及途人嘅安全， 避免發生無謂衝突

所以我淨係見到攞住武器追打途人嘅持械悍匪

我無嘢講

市民制服非法持有武器嘅暴徒！

打擊恐怖分子 市民有責

好恐怖 又槍又剰

大快人心 推

還原真相

冒警可恥！！！

根據警例, 警察執行職務必須佩戴委任證
佢都冇, 冒警!

新城市廣場重申冇要求警察入場
該批全套香港警察裝備疑似恐怖分子！

冇委任證 一定係假警察！！！
香港市民做埋警察捉賊嗰份

屌你老母冒警 抵打啦

有黑社會著到警察咁行跡可疑，有示威者發現將佢制服

無委任證 你話你係中國公安都得架啦

依家D 暴徒鐘意Cosplay 警察打人, 唔阻止佢地唔得

懷疑有一堆人冒警！

係連登圍爐冇用 等埋文宣整多d資料一齊post上fb ig

喺被懷疑恐怖份子非法禁錮既情況抵抗是合情合理的事吧
豬比人劏之前都會叫啦

我冇野講，我要見律師！

盡公民責任

推 根本恐怖份子 一係就係暴徒

好恐怖 冒警！ 一定要支持香港警察，成立獨立調查委員會！唔可以再俾暴徒傷害無知市民！

冇委任証
唔sure係唔係警察

示威者合作制服冒警暴徒

係一名假扮警察嘅人

香港出現一大批警冒人員
懷疑係恐怖組織武裝份子

香港市民好正義，手無寸鐵制服恐怖分子
個恐怖分子好似仲冒警

諗住淘件衫番黎扮警察!？好彩一早有班便衣部署左係到，打撚死你班暴徒!!!

我建議行動前大家大喝一句「佢冒警呀！」
好處有二
1.大家知道幾時一齊行動
2.證明你真係想公民拘捕先行動

狙擊冒警暴徒！

我地絕對唔會打警察
如果有委任證
就唔洗攪成咁

幫人著哂裝備，但係冇警察相關證件number
作為良好市民，幫手捉住冒警人士，個冒警人士仲打返良好市民轉頭，良好市民作出自衛邊度有錯

冇委任證真係好危險
都唔知係唔係冒警

冒警好似好大罪

推！

示威者都有卧底滲入啦
點解警察唔會有呢？
你唔show樣又唔show證表明身份
衝又衝咁前 打又打咁出力
講唔通喎你叫我地點相信你
我印象中既警察係維護市民

全靠市民合力制服持有攻擊性武器的恐怖份子

代警察多謝市民

推呀屌你老母

支持警察依法執法 無證冒警實屬違法

無人知佢係咪真警察
又無號碼，又無出示委任證

冇證件 你話係盧偉聰都得啦

唔好再講民意 開槍唔使還？

警察一定有委任證
佢咩都冇
叫人點信佢係警察

多謝市民制服冒警恐怖分子

其實呢個理由就可以打班恐怖分子，唔使俾面。

真

係囉，警察訓練過27個星期，督察就36個星期架嘛
無可能唔知
所以一定係假狗

冒警呀 好得人驚

感謝新城市嘅良好市民幫忙制服冒警暴徒😭俾佢地傷害到無辜市民真係好痛心

市民英勇制服恐怖分子

正規裝應該冇銀衣紙 冒都冒好啲啦

多謝勇敢市民

多謝市民維持秩序

無委任證啫係冒警
大家都係良好市民緊係要制服

再推

睇直播
有好多無委任證又無number既疑似冒警人士被市民制服

無錯，咁可疑嘅人必須制服！

冒警好大件事，市民好正義

事實係咁

正解

試著不要說推，試着說我無野講

啱
有警察叔叔入黎正常商場應該會報俾顧客聽

Pish

必推

你地有權唔鐘意人地cosplay警察
但點解要打人地 曲

一個都拉唔到
垃圾警察

［純紓發］我們缺乏了什麼？

推 香港市民絕不姑息暴徒冒警

香港有好多良好市民

無錯，新鴻基話無報警告，私人地方，有暴力團體冒警

好 支持

冒充警察！可職！

果個人好似係冇委任證！

其實咁樣比人告襲警係咪姐係冇事

好

重型武器
好得人驚

其實如果真係有批恐怖分子淘一批一樣既衫同裝備
舉個倒幾十人今日企係沙田
普通市民點知佢地係真警察同恐怖分子？
求解答

著住件背心就話自己係警察呢個說法係非常危險

幸得香港市民合力制服悍匪 係警察嚟之前先冇做成大型傷亡
強烈要求頒發好市民獎 同時要求成立獨立調查委員會 還香港警察正義之光嘅威名
冒警恐怖分子必需受法律制裁

good

好彩咋，揸哂盾同槍入商場，唔係有人制服會造成大量傷亡

市民絕對唔可以畀啲不法份子冒警 搞亂香港

整埋長輩圖瘋傳

痴線咁大件事要推吓

wtf？？？！！！！

片段顯示該名恐怖分子穿著整套香港警察裝備，但身上任何地方都冇顯示警員編號，亦冇出示委任証。非法毆打市民下，遭到一批英勇士市民反抗

這是正式錄用的公安嗎？

推一推

原來係咁，明曬喇！
Thx!

講得好

明白了，唔該晒班好市民

以我認知條例上講明要有NO. 係身 但我睇片見到全部人都無NO.
唔肯定係唔係警察
其實係唔係有人搞事扮警察?

無警察比人打

冒警都要整委任證嘅
下次拎返咪唔會俾人捉囉

感謝市民見義勇為

打涉嫌冒充警察份子，何罪之有？

留名

推
我冇野講

有12隻狗負評

推到有英文版

推到上蘋果頭條

連登正遭受恐怖分子黑客攻擊

都無委任證，點知係警察，以為係恐怖分子係好合理

旺角開花 要人！要人！要人！
唔好俾義士做炮灰

相：926平民在政總現場

無警察俾人打！

岩啊 行使番市民應有既責任
班癲佬咁樣冒警 點知會對普通市民做d咩
真係要頒獎比呢d良好市民

大家見到呢d情況 一定要見義勇為
要行使市民既權利制服班冒警既癲佬
唔可以比呢班癲狗 破壞警隊聲譽

市民好波

講得好 連登係時候整個"發言人" 出黎 毎次直線抽擊政府/黑警 9up

無委任證，我話你係我老豆都得啦

英勇市民應該獲得好市民獎

有無人可以推上 reddit？

又冇委任證 又FULL GEAR 又揸槍 仲唔係恐怖分子?

支持正義行為

香港市民好波

有冒警人士進入商場打市民
大家真係要小心, 見到呢d 恐怖分子打市民一定要制止佢地

市民制服冒警暴徒, 警察嚟既咩? 冇委任證

一班冒警恐怖分子在商場內襲擊顧客，被良好市民制服

推，正義必勝

[超緊急]有無巴打絲打未走，可以義載！！

比人知道邊個係暴徒

岩呀！

推爆佢

無委任証

依個故事話比各警犬聽

唔該大家戴返委任証

香港市民英勇

推比全世界知！

恐怖分子商場襲擊市民

好市民

沙田真 be water 打完就散
連儂牆be water係由鳩人搣 完全唔同層次

拉登d fd，睇reddit有講，話咩10萬美金一個人頭

恐怖份子混入警方 冒認警察

麻煩報紙佬啲標題準確啲

疑似冒警人士受傷

的確是

根據法律, 香港警方, 執行職務時, 當然有委任證
唔係個個都自稱警方都得

很合理的做法

去各大新聞媒體留言
要求用「疑似警員身份」而唔係警員
因為全部都冇警員編號，無委任證

Puhs

長輩圖要宣揚香港人的美德！

講真，都唔知係咪條友偷撚咗警察嗰盾牌

以後無委任証唔該叫恐怖分子，無人知你係咪黑警，見你咁多武器打人還手都好合理

諗咗好耐 駁唔到....

首先警察點會隨便走入私人地方
無委任證仲要cosplay警察
又發哂癲咁拎住武器唔知做乜
對普通市民構成相當大程度既危險
造成一定程度上既混亂

推爆

我個friend講啲野令到我好嬲 一打開個電話好似d廢老講野話： 嘩！暴民啊！嘩打警察啊

文宣組進場
整定圖廣傳比藍絲

岩

好多冒警

唔知邊個仲未撚識醒呢

好撚爽,終於比人打柒

推！！！！！！！

唔知佢邊到收風呢？女警

有大批冒警人士襲擊正在新城市廣場消遣既市民
有市民見義勇為出手制服

好正常姐，睇過警訊
警民合作，捉冒牌警

支持制服無委任證既恐怖份子

良民

合力制服恐怖份子

幫手推

要制服

真係唔知邊到收到

推爆佢！

懷疑有人冒警推呀

612開槍爆頭(冇舉旗) 都冇罪，呢D好可能都係意外姐

癡撚線
on9無極限

冇委任證點知係咪警察 又手持武器
商場咁多人 市民好危險囉

連係咪香港人都唔知

外國勢力試圖冒警挑起事端, 禍亂香港, 香港市民試圖阻止罪案發生

聽日一定周街都係

為民除害

認同
無委任證
無編碼
求其去淘寶淘件背心就話係警察？

真
香港市民

Lomal大哥
你係正義使者

事實幫推

7月14晚在沙田新城市廣場

一批懷疑冒充香港警察的恐怖分子衝入沙田新城市廣場擾亂社會安寧。該批人士穿着整套香港警察防暴裝備，但沒有委任証，更用上反光膠紙、反光鏡遮蔽樣貌。

他們衝入廣場後，肆意毆打現場消費者，場面十分混亂。現場幸有市民英勇抗暴，嘗試聯手制服一名疑似恐怖分子，保護身邊人的安全。

警察都有委任證
冇既仲唔係假既

冒警係事實

市民幫手申張正義

A group of suspected terrorists, equipped with Hong Kong Police costumes, attacked Shatin New Town City. One of the terrorist has been subdued by HK citizens.

14th Jul, 2019, at around 2130, a group of terrorists, who have equipped with Hong Kong Polices costumes but with no police ID no. printed nor demonstrating any warrant cards to the public, rushed into Shatin New Town City Plaza and punched the citizens. One of the terrorist tried to smash the stores and killed the citizens was later on being subdued by a group of brave HK citizens.

This group of terrorists have caused the tension of recents peaceful demonstrations by the HK citizens. They are usually equipped with Hong Kong police costumes and tended to incur a mess during the demonstration. However, the government seems have no plan on stopping the terrorists. Head of Hong Kong Police Lo Wai Chung has been disappeared over weeks. It is highly suspected he has been kidnapped by the terrorist.

證都冇，係咪實q扮

推
無委任證
無警員編號
手足只係幫手捉人冒警

好彩有熱心市民制伏左恐怖份子

合情 合理 合法

以後大家識玩

呢個係事實喎

無委任證
人人都話自己係警方都得啦

pish

保護香港你我有責
大家小心啲冒警嘅人

麻煩聽日蘋果頭條咁寫呀

係咪黑社會扮警察呀
真警察有號碼又有委任證
佢乜都冇喎...

推推

支持制服冒警人士

有冇英文好d嘅人執下

推 冇講錯

根本係垃圾tvb吹出黎

係咩？警察咩？
又無證又剩 邊個知啊？單眼佬啊？
以為你cosplays 狗隻咋仲要扮得咁似

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 7月21 金鐘升級 兄弟爬山 各有各做 不割蓆 不分裂

公民拘捕權

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

英勇市民 最近好多恐怖分子扮警察

我未見過無number又無委任證既警察既
佢地係一班有組織 有預謀犯案
仲要冒警有哂武器 造成商場混亂乘機作案
好彩有市民出手制止 擊退賊人
所以商場鋪頭並無損失

要廣傳 不知名人士 好在在場人士見義勇為
制服兇徒

得件衫點知係咪真警察 必須制服

無委任證係撚警察
幫手推番有用post

其實連班綠衫都無證
點認？

除咗身有屎 唔想俾人認到之外
真係估唔到點解佢地要咁做

憑咩屌人戴口罩呀

恐怖份子
警察

係咪之前整POLITE背心果D

岩呀，市民見義勇為

推。冇委任證，何以證明係警察？話佢冒警就真

長輩圖！

係手掌唔係手臂

冒警呀喇，支持嚴正執法

推！唔可以俾人混淆視聽
市民合力制伏恐怖份子先係真相

推呀
唔表明自己身份終於有後果

件背心都無寫野 以後個個著件黑色綠色背心就可以四圍打人啦

Isis 入侵香港，市民自發保護市民，好感動

得件死人背心
電光火石之間甚至睇唔清係咪POLITE
唔好話搵唔到number同委任證

對

推，唔好俾恐怖份子嫁禍警察

睇嚟要頒個好市民獎

有警察俾人打咩？
攞過委任證出嚟睇吓係咪真係警察？
哦，冇編號又冇委任證喎！
咁憑咩市民知道打緊果個係警察嚟？
大家熱心制服恐怖分子之嘛，鬼知你係警察咩！

良好市民

7月14晚一批懷疑冒充香港警察嘅恐怖分子衝入沙田新城市廣場，現場市民英勇抗敵，成功制服一名疑似恐怖分子。
該批人士穿着整套香港警察防暴裝備，但沒有任內委任証，更用上反光膠紙、反光鏡遮蔽樣貌。於突然衝入新城市廣場毆打平民，製造混亂。一批市民聯手制服其中一名恐怖分子。

輕力一推

恐怖份子仲要有槍
下次大家識做啦

呢篇野要貼通街

我以為得我一個咁覺得
係囉 邊度有警察俾人打呀
冒警就一大班

懷疑冒警

推 以正視聽

支那狗扮黑警想玩野失敗
下世小心d啦

警民合作，打擊冒警行爲！

係, 個位係恐怖分子黎

7月14晚，一批恐怖分子懷疑冒充香港警察衝入沙田新城市廣場，它們穿着防暴裝備，但沒有委任証，更用反光膠紙遮蔽樣貌。恐怖分子突然衝入新城市廣場毆打平民，製造混亂。現場市民英勇抗敵，成功制服一名疑似恐怖分子。

推 冒警撚不可放過

無錯！佢扮差老咋

屌，咁唔通我可以攞電線膠紙包實當年張中學學生證扮委任證咩，都on9

貼咗膠紙我點知你真定假

幫警察捉犯 人人有責

好撚簡單，拍戲嘅話，搵老臨/演員做著制服嘅差佬，全部要影相交PPRB審批，全身兩邊側面背面，全身本身大頭共12張相，頭髮長過標準已經唔批，制服著得唔啱唔批，我夠膽講，打從612開始到今晚所見，九成著制服嘅都過唔撚到PPRB要求！

有人冒警, 市民合力制服亂打市民既暴徒

真係證明唔到係警察

我實知個班人諗咩呀 著曬制服唔通就一定係警察呀 有好多可能性㗎大佬 人地是是坦坦買到d 差唔多樣嘅衫同裝再油警察兩個字就做到啦 呢個世界要講證明㗎 出示委任證先至係證明到嘅證據

真 推

冇委任証、冇編號，全套防暴裝，有槍，幪面唔係恐怖分子係乜野？

市民英勇攔截暴徒
警方應發放獎金比市民

推市民做得好

點知你係警察？

都唔知果d係咩人

扮警察呀啦

扮死狗呀啦

扮晒蟹呀啦

扮老虎呀啦

唔做人呀啦

無號碼呀啦

打市民呀啦

打記者呀啦

咁不義呀啦

呢個要推 文宣

盧總統一陣一定出黎又話市民打狗

到時真係要靠傳媒記者
將矛頭指返向 「唔帶委任證，唔知你係警察，出於自衛及公民拘捕權」

等班狗以後知掟要戴返證

咁先係第一步咋

示威者表示, 一直已經呼籲合法受權的警務人員必須穿著整齊制服, 並清楚顯示其編號於當眼位置, 行為舉止應讓大眾能清晰分辦

有片為證，成班著到恐怖份子咁，俾人問委任證喺邊，十問九唔認，我地都要警民合作，除暴安良市民有責！

該名人仕其間沒有表示及證明自己的身份

多謝市民制服恐怖份子

同意，多謝香港市民打擊罪惡

香港人真係見義勇為
恐怖分子應該全部滅絕

正示無委任證問題 支持警察成立獨立調查委員會以調查有關男子冒警
支持市民協助除暴安良！

必須推

［請廣傳］多名正義市民合力制服冒警暴徒

恐怖份子襲擊香港

麻煩入去簽一簽, 之後請巴絲登入 Email account confirm.

好人一生平安, 沙田巴絲好波.

推推推推

要瘋狂推

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

一定係恐怖分子，都冇證嘅

Push!

香港市民高質

以後見到疑似冒警人士又無委任證既，大家記得一齊幫手制服，限制佢行動能力，最好搵幾條索帶索住對手再搵記者影影個恐怖分子個樣

記住幾條索帶好啦 唔係比人話SM

拰

推*

文宣組

口供一致！佢地吹我地唔脹

冇證撚知你係警察

6/9之後 盧質疑示威者：「個個都戴口罩為咩？想違法之後無人認出！」，有冇記者可以問佢點解釋 沙田防暴警面具貼反光紙，定係繼續雙重標準

香港警察係唔會單獨行動嘅，所以我哋好有理由相信佢係武冒警，再加上佢冇委任證，證明佢只係一個暴徒，好彩香港仲有非常多良好市民佢制服佢歸案

有請文宣組

真？??

呢個point係好好反擊 同有力

Fact checked

冒警 可恥

持裝備恐怖份子衝入新城市廣場

真，推到工傷都唔撚好比佢claim到

是間碟

無no.點撚知你係警察

isis

有冇手足可以整個英文版

大家要對所有誤解既人澄清返，係有人冒警在先，市民只係儆惡懲奸！

推 冇圍堵既話根本就和平部散去緊

原來係咁
一定要推出去正視聽

恐怖分子
還原真相！！！

義憤填膺

事實黎

請義士掉棄所有衣物

被捕時， 謹記我冇野講

冒警

Dllm
凶神惡煞 又拎晒武器又懷疑感警
為左保護街坊同小朋友 制服呢名恐怖分子係好正確

以後要叫啲冇委任證嘅警犬做冒警人士

支持